有無人覺得依家大陸妹難溝過港女

廣東四川湖南山東都叫易啲，其他地方堅難

有人巴打在外省溝過女，願聞其詳